！小心小心小心！ 銅鑼灣揸咪散水黨開始出沒

各位，依家揸咪散水黨喺銅鑼灣開始出沒，

開始向企後面啲手足講話前線決定要退去金鐘政總

依家前線意志堅定，完全冇話要散水或者咩行返去金鐘

啲揸咪散水黨開始做野，小心謠言
佢地玩呢個遊戲玩咗幾個禮拜

西環現場有速龍

推

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

光復香港！
時代革命！

前列線 應該要 搵人 去查問一下散水黨喺乜背景
讀緊書？職業？

問一就知喺咪鬼

個大台係邊
我過去

push

推佢上前線搶佢支咪

搶佢咪/大聲公，屌鳩返佢轉頭

搶咪！

唔好縮，頂住

推 散咩水 散哂邊有得如水

前線依家意志堅定如火如涂
完全無散水意思

散水黨有組織，真係要小心

銅鑼灣有散水黨 唔該屌柒佢

好
by the way 如火如荼